# How to Join

AxeLatoonのプロジェクトに興味を持っていただきありがとうございます。
このプロジェクトでは、全国の高専からの参加リクエストをお待ちしております。
少しでも興味をお持ちであれば、学生／教員問わず、プロジェクト関係者にご連絡ください。

## How to fix

ウェブサイトに関する不具合の報告はすべての方から受け付けています。
リンク切れや誤字脱字など、修正箇所を見つけた場合は、本プロジェクトのイシュー機能を使ってお知らせください。

- [AxeLatoon : イシュー機能](https://gitlab.com/axltn/axltn.gitlab.io/-/issues)

> イシュー報告にはGitLabアカウントが必要です。
> 無料トライアルを試したくない場合は、下記のURLから無料アカウントを作成できます。
> 👉　https://gitlab.com/users/sign_up
